如果你令女朋友失望太多次，你地仲會唔會繼續一齊落去？

一次又一次言語上傷害到佢
每一次都會應承佢會改
但係之後又故態復萌
女朋友都已經失去信心 留翻低都只係因為唔捨得
求屌醒

放過佢啦屌你

好想改番好 去留番住佢

想有咩用 廢話

反而係女朋友令我傷心難過太多次

冇架喇
早知今日何必當初